跑步一定要練！

對黑幫，打+跑走
救人，救+跑走
對畜膿，即走

走係任何行動必須！

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

走唔甩嘅話，所有之前行動係白做！